新公務員工會解散

新公解散 各位珍重

公務員宣誓如箭在弦，收到不少傳媒朋友就有關事宜的查詢。另外，或許大家也很疑惑，為甚麼我們沒有就事件表態。

事實上，工會早於宣誓剛被提出時便蒐集公務員同事的疑慮，亦參與了去年6月20日舉辦的聯合工會行動，讓會員一人一票表達意見，及後亦把同事的意向轉達政府。在過去半年，相信各位香港人都切身感受到生活的空間被大大縮窄。作為主席，我最大的考慮便是工會理事的人身安全以及會員的資料。因此去做一項早已表態，而再作評論卻需承擔巨大風險的事情，我認為是不恰當的。再者，有些時候，不能評論已是一種評論。

其次，工會自成立以來便遭受各方各面的抨擊，能夠發展成數千人的工會實屬難得，但同時我們一直面對人手不足的問題。對於這個情況，我是充分地理解及接受，畢竟在這荒誕的年代，即使只是成為一個工會的理事，所須承受的壓力及後果均是無法想像，因此我衷心地感激數位直到今日仍在身邊的戰友。宣誓一事在即，依政府的說法，可預計工會的理事均有可能無法繼續留在政府，亦意味將失去工會會員及理事的資格，因此必須趁現在僅存的時間，著手安排工會的會員資料及物資，確保得到適當的處理。換言之，在面臨理事會不足的情況下，為保障會員的資料，啟動解散工會是無奈但必要的做法。

或許大家沒有留意到，新公會的Logo是一隻凰鳳。當初選擇這個標誌，除了鳳凰能自由地翱翔天際以外，更想取其可涅火重生的意味。因為我深信結束不等於完結，有時反而是新的開始。在經歷劫難後，新公會的理念以及香港必定可以重生。有些時候漫長的時間及困難正是對每一個人的考驗，亦同時可使我們明白有些東西不是天掉下來，而需要自己爭取，如此日後才會倍加珍惜。

由來自不同職系、崗位及部門的同事匿名聯署觸發我們希望籌備一個讓全港市民，包括公務員同事可表達意見的「公僕仝人，與民同行」集會，再切身感受到公務員也需要一個屬於自己發聲平台而走去成立工會，再到疫情下去抨擊政府抗疫措施的不足，再到國安法壓境時拼一口氣去表達意見。或許我們未能為世界帶來甚麼改變，但至少可以自豪地說一句，我們並沒有讓世界改變了自己。

新公解散，各位珍重﹗

RAP

其實，仆街政府一定秋後算帳

理解、保重
佢哋已經有勇氣過好多人

明白，理解
只有感謝各位付出

入過工會嗰班真係喊出嚟

一家大細, 明既明既

唔好怪責自己
所有責任都喺pk正苦+Xitler上高
保重，be water

搞唔掂，咁環境冇人敢出頭

多謝新工會咁多位一直以嚟嘅付出，請好好保重！

新工會嗰班算係咁
你係都笑嗰班連入工會都話係送頭
嘅so called 黃絲啦

咁撚驚做乜鳩

咁嘅時勢
佢哋可以點做
呢個係唯一辦法
唔係個個好似政治助理咁辭職返新加坡湊仔

唔解散都一定走左好多人

連集中營都夠膽起，有乜做唔出，理解！

去中央化絕對正確

鐵飯碗洗鬼驚咩 最多咪無得升職

明既

辛苦哂

最撚勁係你, 冷嘲熱諷

保住自己，等待時機

多謝你地為大家付出

實秋後而家有眼睇

訓左幾多年呀聰明仔

咁你又為香港人做左d 咩呀，定係你淨係得條底褲黃？

仲要追番十年糧
慘過炒

政府贏晒喇

垃撚圾！

咁你請人哋囉

無睇新聞? 唔簽宣誓Form講到明炒鳩你喎

保重 而家化整為零係最穩妥

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問是你嗎(狗隻#54528)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

都算意料之內
呾多會員資料 一陣比人用國安法罪名
拎哂d 個人資料去秋後算帳

老實講,好多都唔當宣誓係咩一回事

佢地真係付出好多

學聯瓦解左
學運冇瓦解

港共一定清算

無錯，只要大家初心無變

中共當年潛伏係國民黨都係以地下黨員為多, 地面黨員為少數, 化整為零要緊

有出名幾個要問下法律意見，如果宣誓，對自己有甚麼影響，現在好恐怖，違反宣誓，又坐監又追返之前人工

有時不能僥幸之心去處理依Ｄ事

好多人話無事㗎，現在已坐監

仲以為集體辭職 垃圾

冇咩好講
支持 理解 珍重

香港人要頂住

唔當一回事唔代表唔會驚

blk

中國人自古只值三個字：不公義

可以理解... 但真係好可悲....
明明面對住果班都係隨時好快老死嘅人...

食黃店就會贏

尊重。理解

橫掂點都清算，點解要跪

放負撚開始進場

你死晒全家應該唔會明啦

保重

出過名個班
一定會俾人清算

支那決心攬炒臭港 臭港唔會有運行

各位珍重

你最勁，三罷有冇份

我估有，因為你條廢柴無工作無書讀

絕對理解，笑你地嘅人一律當五毛block

珍重

你返工咁有冇捐成份糧呀
工又唔罷，糧又唔捐，你又係d中立撚呀

出晒名嗰班，尤其係講到明唔會簽嘅顏生，真係一係自己辭職一係等炒

感謝

入過個班冇乜好笑

本來個主席有得升職
而家無得升
仲可以炒埋佢

入左工會個d已經好有勇氣

班理事應該會全部辭職唔打政府工？

有家人
要食飯

呢啲傻鳩唔使覆佢啦

以後一定要贊成支持政權，工會存在仲有乜意思，完全理解

你有望到知道佢地係為保其他人
佢地幹事預咗被捉
就為希望拉佢地
唔好搞晒其他人姐

班人分分鐘辭工啦，都組唔成落去
留得低既都係認低威既

邊存在驚唔驚

人安全最緊要
工會幾時都可以重組返

呢班係真公僕，值得尊重

佢地已經好叻!!多謝付出

解得好

顏武週值得更好

好好保護自己

顏武周原來acting緊等升
之後搞工會冇得升
而家講明唔宣誓等炒
都仲要俾班黃屍屌

好多謝你哋付出
和你抗爭，我很愉快

Respect

辣殺

都要解散左先辭得架

尊重，理解，可以化整為零

明嘅香港人

顏生出頭出面俾藍屍批鬥左咁耐,為左成員資料提早解散有咩問題?
上面有好幾個批鬥風向撚已block,屌哂你地老母

然後連登第二日繼續批鬥公墓員

be water

好人一生平安，主席同幹事珍重，江湖再見

明白 理解

敬佩

又block一條傻鳩

好多放負撚
一律 block

已經有幾個做jre officer既比人炒左

block親果啲九成都係放負分化撚

push

做住臥底先

點比人炒咗呀
過咗試用期除非犯刑事，否則都唔會炒到

追番十年糧仲大獲過三罷

入得公會已經係投名狀
顏生絕對係一個好領袖
解散都係為保護會員資料

主席都係為左保護會員，萬一突然炒哂，個會就會無哂合資格嘅幹事，到時情況就好尷尬

佢地果班話左預左唔做公務員

支持你養晒班公務員

留返條命
We will be back

兒登仔會大大聲話
連公會都無埋 全部都係藍

雖然我非公務員，但欣賞各位團結一致，勇敢企出來，曾經風雨同路，保重 !

雙重標準到
屌你老母啦

下一部就係呢幾年組成嘅反對派工會。

Blocked user嚟
大概又分化撚，打手或者五毛

唉，唔解散都唔得，因為只要唔宣誓就會被炒，而只要失去公務員身份，就一定唔可以係工會成員……

搞咁多嘢咪又係要收皮
黃絲當初講到點樣點樣不惜一切反極權，又成日笑鳩人話唔好激嬲中共，又話要迫到中共出老解，好似好撚有計好撚有料咁
到真係激嬲咗中共之後而家就個個淆哂底
收撚皮啦
抗你地老母爭

理解

係 時候

多謝付出 保重

有個未過PROBATION 一完3年話唔續佢
因為佢有份攪公會

同國秦工會一樣

顏武週叻仔黎

撐住 可以沉默 唔好灰心

成班真係狗黎嫁喎 18萬公務員一齊遲職 我唔信政府唔跪囉 人地立咩法你地就淆撚晒 死去既手足唔會原諒你地嫁

由得班垃圾吠啦 顏武周絕對對得住香港有餘
俾個ca offer班垃圾佢地咪又係狗衝

多謝你地既付出

唔通好似你咁上黎連登on99咁咩

真，而家個政府真當撚左紅花會名冊咁，一定逐個搞

入過工會嘅手足真係諗下前路
究竟留港定移民係最好

唔解散嘅話 遲啲拉哂話顛覆政權

係, 無謂硬撞 , 不過應該已入國安 list , 領導層走得好走

起碼嘗試過 加油

無得笑鳩你中美和好了

邊撚度有跪

而家政治因素行先
你而前都估唔到老師鐵飯碗會俾人炒啦
而家

無事嘅

係有幾個on9屌啫，立場新聞啲comment多數都係支持

發緊夢？，其實開個board就炒得人

感謝工會理事嘅勇氣同付出
可悲只能睇住個政府淪落
唯願被噤聲嘅黃絲公僕可以繼續憑良心做事

祝安好 極權下 願你哋平安

辛苦晒

人無事先做到世界冠軍

因為18萬真係藍絲黎

支持,理解, 致敬

on9 唔移民走人 留喺到梗係做順民啦 想死咩
不過on9先唔移民

18萬公務員一齊遲職，睇黎你訓咗好耐

點都好過冇入個班陷家剷

多謝你哋嘅付出，好好保重

黃店就快都冇得食啦

其他公會其實都名存實亡 果陣成立係為35+

睇完你上個cm就知你真係on9仔黎

條list 既公務員好大機會畀人炒，之後唔知會唔會玩到追番你人工

點都好，俾d尊重，冇入個班就祝你全家仆街死

全香港所有人一齊辭職都得

顏武周已經係企得最前果個公務員，都會比你話係狗。你真係巴撚閉

唔覺得班幹事係驚自己前途 佢地聲明都講明預咗冇得留係政府
佢地解散應該係為左保護個幾千個會員 盡快銷毀會員名單去

平時屌鳩公務員果d去曬邊

唔好咁天真啦

你知唔知Public Service Order 就炒得

希望黃嘅公務員係時候走...
隨時畀人追返宣誓當日打後 所有糧

人地有名有姓打政府工都出黎搞抗爭，雖然唔係勇武派，唔知閣下做左d咩咁巴閉去批鬥人，丫sorry原來係五毛黎

Push

你放心
佢地一定好識得扮野

下，訓咗幾耐？
係內地搵人代替哂佢哋全部人都得啊

唔做 係第一步
之後被拉係第二步
差在用咩罪名姐
對中共來說 都是留不得嘅人
最後意思其就係咁樣
有心理準備咁啦

明白 理解 保重

真

點解工會要解散
香港明明有成立工會嘅自由

感謝！
你地係真真正正嘅香港公務員

基本法夠話有言論自由啦，你試下出街當住班狗面前講光時，睇下佢會唔會咬你

完全理解
不分化不批評
活好自己最緊要

全世界睇清楚呢個pk政府可以幾/更pk

你食撚屎啦廢柴
除左冷嘲熱諷你識啲乜

放心
宣誓嘅公務員只有公墓園有你嘅位置

所有人表忠後都一定會逼害其他人，唔會再有黃嘅公務員

... 唔知講咩好
但呢步一定係咁行

你仲信基本法？

仲幫緊政府打工都知你哋咩料

傻啦, 炒得架

be water!

留有用之軀，明白、理解港共目的要洗牌，將所有反對派變成非法組織，進一步打壓真正既黑社會就狼狽為奸

之前就cease acting，依家你唔簽就明正言順炒你

搵幾條五毛扮同路人冷嘲熱諷
你就跟足人地用語屌「黃屍」

最醒真係你呢種

中華人民共和國係共和國，中國幾時投票選總統？

一國一制必然包括文化，未來想升職想唔比人炒，應該要同領導上床先得

理事不能簽，一簽屈你反違誓言，用刑事罪玩9你，告唔入煩你幾年，告入坐監再追你n年人工

無法，勸佢地不要僥倖之心

師兄，等你帶領我地反攻

保重！

已經秋後咗啦！無做錯事都叫停署任。

解la ,根本拉硬

加油呀你地

多謝你地

會燃

即係宣左誓，如果將來要用BNO移民，就會違反宣誓
追返之前人工同坐監？

平時一有公務員post就狂屌公務員個幾條柒頭仲未入黎既

我諗顏武周都係諗緊犧牲自己去救返一班會員
簽：學你咁講犯國安法被追人工
唔簽：等港共炒通知期拎多幾個月人工

其他人港共可能仲會有機會放生，但顏生真係唔好博

國安法打倒哂基本法嘅保障啦！

睇死你唔係公務員。

港共有無放過胡志偉，不要天真啦，我好意，說白Ｄ，出曬名果班，一定針對硬。

感謝你哋

其他職系工會會點
又要被宣誓解散
唇亡齒寒
不遠矣

笑死
一講份工即跪

師兄，我地等緊你帶領

幾千個咁少人，炒晒都唔傷

預左炒了

佢唔會簽聲明所以預左比人炒, 唔係公務員就唔可以留係公會
跪乜野?

手足 保重！在心中

話撚咗會清算你班人
一早成立臨時政府咪無事囉

我自己本身做中資，14之後就辭職
19本身做港資
個上司係藍我都resign埋
有講大話爛春袋

未炒退定先？
唔好比藉口啦
咁退完公會辭職未

感謝工會咁多位理事
你哋係優秀嘅香港人 一定要好好保重
保護自己

又係果招極端化

呢d直接block，覆佢都哂時間

係囉，你都話唔會再出黎
你專心搞移民嘛
唔知咁算唔算跪，驚到拿拿聲走呢

多謝 顏生 及 各位幹事 辛苦了

咁係咪全港工會都要解散？

根本冇著數唔通同你衝咩
留係政府到攞盡資源福利，退休走人
根本公基園就係呢啲

簽左都唔代表咩
宣誓聲明有無意思
好似選立法會果d議員咁
簽左一樣可以dq
搵定後路好過

付出咗咩等政府出糧？

你捐左？

宣誓係針對公務員
關全港工會咩事？

多謝主席

咁你有咩彪炳戰績？

起底真係辛苦
唔敢走既人笑人走係咩邏輯？
留低係需要勇氣？
個藉口夠唔夠靚？

Block又好乜柒都好啦，向敵人宣誓咪撚大大聲再自稱同路人，我就唔會同共產黨宣誓既人係同一條路

入左隻啦
回憶狗

感激與民同行

唔好影衰黃絲得唔得
笑柒你地垃圾就問人有幾叻
人地唔係講自己有幾叻
係笑緊你班垃圾連一個基本既人都做唔成

同敵人宣誓呀，快啲啦

公務員係咁嫁啦
為咗份糧 宣誓 冇得出聲 有咩所謂

上面仲有一隻

大家快啲去公務員Secret果度幫手
好多五毛冷嘲熱諷中

佢應該係又紅又黑 唔洗理佢

唔放都已經好負

狗
狗得過你比人用錢撻鳩你班狗
你地同差佬一樣架炸
有錢唔好話做狗，認埋做老豆都得呀

我有講錯咩？我有講錯咪唔好宣誓擁護囉

其實下下都跪, 咁不如一開始大家一齊奶共仲好啦

屌，你講真話又比公務員話你係五毛係狗
雖然佢地係得呢幾下
叫佢答點解同敵人宣誓又答唔出

無可奈何嘅決定，最緊要唔好有事

因為要供樓囉

想睇公務員將自己講成越王勾踐臥薪嘗膽

多謝你地付出

我冇後悔入會

根本呢班公務員同班狗解釋721一樣
黎黎去去都係搬龍門唔肯認錯

你直接講因為份糧我仲欣賞你係真小人
一路扮同路人一路擁護惡法，卑鄙過小人既偽君子
話你狗都侮辱狗

你講同路人壞話, 你係咪分化

因為要養老婆仔女啊, resign係咪你養佢地啊, 屌你老母

我有朋友係監倉比人日日招呼
佢先係我同路人
呢班搬龍門偽君子？
含撚啦

公務員快撚啲block我
同你老細一樣
Block晒其他聲音，留低支持你地既聲音就夠

我幾時講過我係公務員
你覺得人地做得差咪比個可行嘅建議人地
一味靜系識得批評 毫無建樹

師兄真犀利，香港多幾個好似你咁勇敢嘅人一早贏左，多謝你為香港嘅犧牲同付出

建議？Day1就講架啦
辭職呀
泛民都敢呀
你班人問下自己有咩建樹啦

傻閪政府走狗直頭開埋post追擊我
我好撚驚

繼續啦，繼續為自己搵漂亮藉口
辭職都唔敢仲想串人做過咩大事
屌你老母知唔知醜

咁醫護，教師係咪都要辭埋
反正佢地遲早要宣誓

辭職之後
政府咪搵其他人頂上
黃藍比例6 4 比
你估你幾千個公務員政府會補充唔到？
阿里巴巴係2019 年咁動盪嘅時刻都仲可以係香港上市
你就知道香港白手套嘅功能未死得晒
想搵人頂你個位容乜易

我都有個建議
通關之後所有黃絲移民外國 順便帶埋D錢走 皆大歡喜

有問題？仲浪漫主義呀？

笑撚死，講到你唔辭就改變到政府咁

你唔辭職，你宣誓唔緊要
不過唔好再自稱同路人，手足

由你宣誓果刻
唔該你自稱藍屍

以後所有專業資格都要經警察審批

D會費呢你老母

講得好，起碼有我支持你

笑撚死 講到辭職就改變到政府咁

只有唔返工既人先有資格做黃絲

好偉大啊你，不為五斗米折腰，出糧俾公務員囉。

咁讀緊大學都要quit埋啦，拎政府資助架

特登引你講呢句
係囉，改變唔到咪直接對佢宣誓效忠囉
知唔知幾柒

我都係果句啦，你對敵人宣誓你咪自稱藍屍囉
仲想叫自己做同路人呀？
柒唔柒啲呀偽君子

咪臭係, 我賺政府錢起碼可以食黃店, 捐蘋果

飲東江水洗唔洗quit埋？
藍屍一撚樣既邏輯
要讀香港既大學就一定有政府資助
要搵錢一定要做公務員？

你班人真係好有藍屍風格
唔飲東江水先有資格屌？
藍屍一撚樣既邏輯
要搵錢一定要做公務員？

連登仔點會支持公務員

辭職同改變政府冇絕對關係
因為港共最後要聽嘅係共產黨
冇權say no

如果辭職係改變到政府嘅話
醫護罢工都屈到政府封關

再者 所有攞公帑嘅 公私營機構 長遠都需要宣誓
亦開始係學校灌輸愛國愛黨課程 咁係咪要讀晒國際學校？

你班人根本自己良心都覺得唔對路
不過錢大過一切就繼續死撐話自己無問題
仲好似藍屍咁拉其他野落水
係呀，我落一落街條路都係政府整架
咁我又係支持政府啦？
我飲東江水呀，我又係支持政府啦？

你返工搵錢唔一定要做政府工架
出例子之前用下腦，雖然人一藍腦便殘

根據你理論飲東江水要啦
依家做緊公務員有得揀過? 你冇名冇姓打份私人工轉工有咩成本? 人地出埋名成世就咁畀各行各業封殺成本大定你大? 全家食西北風定等你養??

邊個係5毛，現形啦？

條傻尻咩LOL咁撚柒多嘢講

唔知以為公務員殺咗佢全家

出埋名邊個敢請呀on9 仔

笑撚死，啲死人藉口柒到
邊個咁出名呀？邊個比封殺呀
講嚟聽下

你咁講梁天琦都係5毛？

藍屍真係好鍾意偷換概念
自己講野笑人講野
傻鳩，用下腦先講野

水滸傳咁, 好熱血, 逼上梁山

其實香港所有行業遲早都會受共黨控制冇得走，得返移民一條路

肯出聲已好好
珍重

考評局經理楊穎宇，係咪你請佢呀依家

五毛有個特質
好鍾意反問當答咗

保存實力 重整旗鼓

「理性討論」公務員宣誓後果 追返之前所出嘅人工福利

可否幫pin

「理性討論」公務員宣誓後果 追返之前所出嘅人工福利

可否幫pin 想畀公務員手足睇

你果句

「邊個係5毛，現形啦？」

咪你口中嘅反問句

你都幾on9咁全世界都要辭職

佢要嗰啲係黃色聖人圈，我唔夠聖人，我收皮算

我以為你講緊公會班人呀
再搵幾個上晒報紙既幫你班龜縮撚做擋箭牌啦

醜唔醜架，自己唔敢走，對敵人投誠
搵其他人擋刀

做咩唔打殘體？明問

你地割下割下 好快公務員又好 醫護 老師都好 都會寧願依附政權
同黃絲慘過做狗 做藍絲團結又有著數 舒舒服服

全世界搵錢都要打政府工？
喂，你班柒頭柒夠未

因為我唔係5毛 明答

講到依加宣誓班狗唔係依附政權咁

你上面打完殘體扮無打，真係五毛作風

你有冇交稅? 你交稅畀敵人呀依家

做左幾年咁易轉行？
大部分都低技術 高薪

感謝新公務員工會付出

你自己夠話用反問句係5毛
結果自己咪用返

同佢講晒鳩氣啦 分化撚

佢似真心on9仔

"有些時候，不能評論已是一種評論。"

講得好中

宣誓都搞到咁，仲想班人重整旗鼓，會唔會天真左d

眾志解散，坐監既坐監，調查既調查。
發個通輯令就攬鈔著草扮海外抗爭。
政府今次贏到開巷

「理性討論」公務員宣誓後果 追返之前所出嘅人工福利

Pls pin this

其實成日屌鳩所謂「放負撚」既人都可以係五毛

用佢哋所謂「理解」「同情明白」既論調去合理化反對派自己既弱勢 從而令更多人明目去自我退出
港共成功收黃絲皮

呀，你班柒頭都幾醜怪
交稅係每一個香港人既責任，公民權

你班柒頭為份糧唔走都夠膽拉埋一齊講
敵稅有無得可以好似搵錢咁
唔一定交比政府先？

打工搵錢無得打私人工呀？
你班人真係藍屍咁撚無恥

唔講埋我行使公民權去投區議會票係支持政府幾時講埋我飲東江水係支持政府呀？

真心on9仔

所以為左贏就要用壓力迫人上，不如我企後面用槍指著你你上

支持

唔洗理班五毛，放負撚
呢一年辛苦你地
保重！

屌鳩佢地都係五毛，世界變
五毛應該支持佢地歸政府邊先啱喎

其實呢個post更加印證我一個諗法
香港人唔係比政府搞死，政府只係助燃
真正搞死自己係班利益行頭既偽君子打住同路人個名呃一班弱智

柒咗就用唔對稱既例子去掩飾自己既惡行
仲要有班人盲撐，我都無咩好講
你地加油

依加我地屌班偽君子向政府宣誓反而我地先係五毛
香港無得救，真小人藍屍+偽君子黃屍玩晒

It’s too late

有些東西不是天掉下來，而需要自己爭取，如此日後才會倍加珍惜。

如果佢哋四個禮拜後俾政府即炒，佢哋就即時失去工會成員嘅資格，咁繼任幹事嗰啲人（即係宣咗誓嗰啲）信唔信得過呢？佢哋呢個步驟唔係驚俾人炒，而係為咗避免冚包散

做公務員唔係為錢為房津，唔通為興趣？
我識全部做公務員都係咁
做野拋波
只係為份糧，低級排公屋，高級攞房津

醫護大部分為錢，但為錢得嚟幫人
老師好多多係教蓄，但有少部分有愛心
但公務員，真係無人為物質以外嘅野（消防救護另計，呢啲係助人性質）

感謝付出，珍重

5毛盡出

事後孔明咁睇
上年柒婆撤回逃犯條例當日
如果就結束運動嘅話
會唔會係最好嘅結果。。。

9成9人返工都係為錢，唔通為興趣理想咩

平時咩狀元選醫科口講夢想理想，實際咪又係因為前途好人工高

如果我屋企有錢到誠哥咁咪為理想返工囉

成班連衛兵講咁撚多野都唔知做乜柒

唔好咁撚多爹啦，直接D

我話你係藍就係藍啦唔駛講咁多野

只有我地呢班係人都批鬥既連衛兵先係真英雄，救世主我地最撚有尊嚴

岩呀連衛兵，其實一街都係廢人一街都係垃圾，光復香港呢個重任要交比你地啦

黃屍其實又無形容得錯，班垃圾試鳩用個腦諗嘢咩，行屍臭肉，得個殼

我覺得係

好似岀面私人工好d

兒登仔係咁，公務員係兒登公敵
一入黎發現有一堆user都一早block左

唔會
佢見過你咁多人反對佢都一樣會搞鳩你
將國安法斬件上囉
以為走得甩呀

充公財產 + 國安法還押100年 + 連坐法 + 死因冇可疑

係架，為錢唔一定要做政府工

化整為零

自己上緊兒登用兒登仔身份留言笑人兒登仔
好撚有智慧呀你

可以睇左內文先

老鳳一早走撚咗
仲等佢要求公務員宣誓?
老鳳嘅宣誓係咁撚樣嘅

老鳳已經宣誓，支持香港獨立，反對一切共產主義及社會主義

十幾年前入職呢？

點解信唔過呢？ 繼任都係自己友

On9仔
最出名係你

即係佢哋做咗最壞打算，預咗成班核心人物一係唔簽被炒，一係簽咗都被清算，無論係邊一樣，都極可能係即時生效，根本冇可能做有意義嘅交接，確保可信嘅人繼任。最主要嘅係剩番宣咗誓嘅非核心成員唔會出嚟接手，而每個組織總會有一啲臥底入咗會，呢啲臥底到時就可以操縱大局，會員資料垂手可得，如果現時核心成員喺被炒後先做呢個動作，極可能俾多一個藉口共产党政府做佢哋啫。既然有咁多不可控制嘅因素，即時解散係最穩陣嘅做法，策略上係絕對正確，而唔係好似有啲人咁講係縮沙。

唔宜誓我覺得會炒

宣左誓俾人捉到，我覺得唔只炒，可能真係又charge違反國安法都唔出奇，有咩做唔出

睇嚟你仲未習慣新香港

唔係今次針對對象
但之後都半收皮狀態

得呢班人有資格叫自己公務員手足

八萬幾個新制得三千幾人入會
連登仔:公務員好黃

某班人成日話block左冇討論
咁嘅質素有咩好討論，咁鐘意so call討論唔去香討？

大家都明嘅

討論一個 user block 唔 block好有意義？ 第一個留言都係得8個字，你覺得好有討論空間？ 有意義就回應翻個 post主題，咪係到同我嘈啦我地咁嘈唔單止偏離主題，再嘈耐啲又騎劫埋

都係垃圾，公務員話乜自己黃

無人知政府有無名册, 有就一定被清算

唔罷工講咩？

公務員：含淚割席緊
連燈傻仔：大家依然係手足
公務員：大家以後唔好叫手足啦，心領
連燈傻仔：你地做得好

兩個字：on9

你衝出去推番政權未呀
坐監都唔敢同我講做黃絲
對唔對得住十二位兄弟呀

有名你叫兒登 一班社會垃圾

應該已經比左港共

實交哂會員名單出黎換自已無事喇

話你地遲早變藍屍無撚錯
笑柒你地辭工都唔敢你地就會用唔對稱既野做例子掩飾，好撚醜怪呀

我假設我就算唔怕死貼晒證據證明衝過，荒你地會即刻辭職咩繼續搵多啲藉口安慰自己食兩家茶禮係無錯啦